[雲加續約]收工 係街見到ex 抱住個b😃

😃

原來佢已經仔都生埋😃
收工個樣頹又累 即刻搵路走😃

🚬😃

叫聲爸爸

up 乜勁

樓主中出即飛正人渣

老啦，ex都就黎結婚了🚬

無即飛😞

仲有冇啲掛住佢？

樓豬詩人

祝福聲想你都聽到

不要太難過。。

9upper 一個姐

有 只是當時已

人老了 就愛懷舊😃

我總是一個人在練習一個人

我都好怕有依一幕😭

有冇諗過搵番佢？

Me仲未到依個程度 努力試下追番佢中

樓豬有女

搵完可以改變d乜 ToT

當初點解散？

成日鬧交

你唔係有個好樣衰但你好愛既女朋友咩
怕咩

係好愛但唔係最愛
有經歷既男人應該明

你個仔黎

唉

樣衰係堅嫁？以為9up

樣衰係9up

謝謝

我明

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

我都希望係
但唔會係

從前的事了

唉 好撚橙

其實好想好似求婚大作戰咁返去以前
可以修正好多遺憾同錯誤

有時臨訓覺 會將手機時間set 返做十幾年前
訓醒 就會返返去當時😊
佢就會打黎叫我起身😄
每次 我清醒後發現原來今年係2017
我都會好失落

你不是一個人
她不在你身邊 她在你心深處

咁你已經比我好
如果你真係愛佢 希望你追得番

認真
當年佢結婚 我真係有諗過去唱阿牛

當然我無咁做 我雖癡不狂

屌, 睇到你講既野個心好撚痛...
聽下不如不見

像我這一種男人 學不懂怎快樂

夜晚唔敢聽😃

像我在往日還未抽煙

不知你怎麽變遷
其實真係唔見好過見
大家都變左 喜歡的是回憶

老老實實比多次機會都無把握比到幸福人
不如自己sad好過, 唔好再令人傷心多次

點解無把握 你有無試過先
不過如果你地真係一齊返 你而家果個點

佢有男朋友啦
e+果個我都唔知點..我又係仆街